做緊Pacific coffee 你問我答

唔該環保撚做下research先追擊好唔好 ，有啲鋪冇瓦杯係因為濕鳩食環唔批食牌 ，唔好聽到我地話冇瓦杯就話唔環保 ，你咁撚環保就唔該自己帶杯 。

Btw 痴撚線公司

點解而家全線冇晒Pacific Coffee咖啡機啲capsule賣。依家搞到我屋企多部垃圾擺咗喺度

邊間鋪賺最多

唔買咖啡卜難

唔買野會唔會比人趕？

多唔多人係到私補？

Matcha latte好難飲 覺唔覺

呢樣我都答你唔到 可能公司良心發現唔再賣垃圾掛

公司底層生物 我都唔太清楚

環保撚有份執著架，有次個客要自携杯，rush 果陣我地唔小心用左紙杯俾個客，同佢say 個sorry, 打算倒返落佢杯度，佢話我地冇左佢個環保理念， 咁連埋個紙杯出返俾佢又唔撚要 僵持左一陣佢拎走杯咖啡之後就send email投訴

另外大專院校有d無擺飲管出黎，話要響應環保， 班學生成日diu 9 冇飲管點飲 然後走去7 仔拎飲管

睇係係咩鋪
詳閱
如果係公眾地方，話知你唔買野喺度瞓覺我地都冇你乎 。
不過最好唔好張揚買隔離鋪頭嘅野食嚟食 ，見過人喺度食m記同壽司 。
我間鋪冇乜私補。

我唔飲甜野 。
有機會係係打奶打得唔好所以唔好飲 。

真係好撚痴線
仲要成日話「走塑」 ，呢個terms真係好7 。

幾錢/hr ?

幾年前做過

個陣ft 入職先9300一個月

pt好似35個鐘

開頭洗碗執枱 係做多一排先比你埋吧位

隔離starbucks高人工d

38 垃圾公司

根本只係少數人願意「走塑」，冇飲管又嘈， mug cup 又話驚污糟， 就算堂飲要mug cup，飲唔晒咪又係拎個紙杯裝走

好少見人討論pcc , 終於有得討論下

樓主間舖係咪真係每月洗冰機

做Pt拎黎攝下時間，ft不了。隔離有60/hr 。
我地都算快俾新人埋吧位，洗廁所洗碗執枱換垃圾個個都要做嘅 。

一齊討論下 我間鋪冇食牌，成鬼日要同啲鬼佬解釋點解冇mug 。
可能洗冰機果日我冇返工 。

樓主做咗幾耐？

啲環保撚真係好on 9.
咁鐘意環保住深山做野人啦。

公司策略只賣即磨咖啡機，鞏固同戰略伙伴嘅合作關係。另外係capsule市場大競爭，開始做爛市，冇乜肉好食

做左三四個月

Agger

好狗 賣完部垃圾機就唔理

都係幾年前做過
間舖好正 第一日就比我整野飲
利申33/hr

btw 啲capsule好似仲有得賣，但俾左其他人賣，試下打上cs問下

呢個真係睇經理 聽過有人做左成個月都仲做緊food

推

成日買一送一見到你地做得好辛苦

留名

想學下沖coffee 建唔建議入去做pt?
學生

試過買一送一得四個人返工，攰到仆街

當初我都係諗住學冲咖啡先入黎做，結果
如果真係想學嘅話建議去精品咖啡店做下打雜，好多都好肯教人
同埋咁嘅價真係唔值得做

我間鋪2個得2個人做 屌佢老母

想要cookie n cream嘅食譜

買一送一好on9

藍莓芝士蛋糕邊到拎貨？好好食

痴撚線
幾多生意

好飲咩

Agger
做死人個仔

最好食既包點/餅點係乜

最好食既鹹點係乜

想入行做PT學下野,有冇介紹

羊奶三文魚批好好味

火腿芝士牛角再焗0字冇得輸

黑麥bagel 加cream cheese

其實學到嘅只會係連鎖式嘅咖啡沖法

如果同事/經理好嘅話 冇咩客個陣會教下你拉花

利申：3、4年前係中上環區做過一年pt 有幸識到嘅同事都幾好

唔好入星仔Pacific呢啲快餐店
你想學咩先

個人覺得有少少臊

所以我成日話連鎖咖啡店係快餐店

學識一分鐘出一杯啡同炒鋪果時9打奶

慶幸自己間鋪嘅同事好好 會教埋其他人野

呢個真心正

正呀
雖然都知係Syrup加冰加粉
但間唔中飲一次都幾正
加cream仲正

用心打奶會俾人屌

d客又西， 瘋狂R著數

Chillino 最鐘意strawberry banana

後面會有十幾隻杯等你落奶

最撚憎幫舖 間舖d熟客好似飲開勁水既latte咁， 認真打奶反而俾佢地屌9 慢又話同平日唔同， 我見班同事打奶打到foam都冇乜先認真打， 竟然咁都被屌

樓主能否透露邊區 or 邊個分區

有冇更係星期六日咁返?
同埋知唔知咩區嘅鋪頭需要人

我地通常ft先俾人借出去，我呢啲低等生物好少去幫鋪

中西區 再講自爆

Pt 大撚曬的
話返邊日就邊日
填form果時自己剔可以返星期幾

以我所知成間公司都唔夠人，揀間近自己嘅鋪入去拎form填就可以（好似係）

得$3x/hour?

中西區 我成日覺得多大粒巡舖

買一送一都9000-10000啦
spmh除返開都500左右
間公司啲人有走無入做撚死人
做多幾個月都劈炮算

落曬成條蕉落去blend好正

點解咁難飲？試過好幾間唔同地方既分店都係咁衰...尤其是啲沙冰咁既野

Quit完隔左一年想rejoin不過佢唔請 結果走去隔離做人工仲高左

38

巡唔巡都係咁做

支持劈炮 唔夠人真係做撚死人
巴打返邊區

真係好撚正
成個menu自己唯一會飲嘅chillino

因為真係唔好飲 好多都好撚甜
下次試下strawberry banana 可能有驚喜

香港就係有呢班環保人士阻住地球轉，其實地球人生出黎就係用緊地球資源，唔環保，佢係咪應該成班帶頭自殺？
去叫雞做愛唔用套？

好馬不吃回頭草
去其他cafe 做好過啦

而家先得38/hr 兩年前咁上下時間做都35/he

九龍東嗰邊啦
唔講了聽日又要返7點開鋪on99

明明脫離咗地獄都想入返黎
去是但一間coffee shop做都好過pcc

38就真係不了 嗰陣做hea鋪又唔算太地獄

我見好多後生做
份工都要識d英文, 又忙(peak hour)
係唔係好多野學?

完全無飲食經驗請唔請?

所以咪全線缺人

請

我覺得開早好過收夜喎
起碼都有夜晚自己時間，收夜收工食完飯返屋企都差唔多瞓

如果同事好玩嘅都可以返pt攝下時間嘅

咁我又寧願忙啲 hea到冇野做啲時間又太難過

我犯賤

隔離嗰間開價高咁多都係缺人既時候佢仲開價<40/hr btw而家staff discount仲係咪八折

其實都係既 而家返另一間長期keep住忙返full shift都好快過 以前返hea鋪短更都悶到發呆

都唔算多野學嘅，係記下menu，food就記下佢地啲名同點加熱，飲品就記下份量，都係照單執藥

不過咁低人工真係唔建議入黎地獄

飲食半價，其他貨就八折

慶幸自己入左間比較忙嘅鋪 開工好充實

個陣返港島區

朝早7點準備 8點開始多人

晏晝例牌要跑場 到下午茶又跑一轉

係返夜晚最撚輕鬆 個個返哂屋企

不過人工真係好撚低

之前本身quit過想入返去做 有次問起人工仲係3x就不了 不過其實份工都算做得開心既

都係嘅 返工冇乜壓力

啲朱古力奶 倒咗出嚟 用唔哂係咪會雪過夜?
次次都覺得有啲唔太衛生

間間鋪唔同
有啲鋪直接入盒裝朱奶 有啲鋪就自己用朱古力粉加奶開
前者 後者
不過我諗雪過夜都冇問題嘅，我地staff都會飲，so far都未試過飲到屙

同意，啲環保撚成日覺得自己好重要。
地球根本唔在乎環保撚口中講所謂破壞，全世界動植物死撚曬地球一樣會轉，過多幾億年又另一種生物稱霸地球。
人類係地球歷史根本係微不足道。

同啲耶撚一鳩樣，成日幻想人就係神兒女

我個時做中上環pt都比人借咗上半山

Agger 以前返親都係收夜 夜晚靜靜地冇咩客 手腳快嘅仲可以做下自己野

最正係有淨餸食

我其實quit完後都想過返去 因為真係幾開心 但望到人工真係不了

半山

俾我會堅決唔去

搭車又要搭多幾個字 又唔會出多個鐘俾我

叫同事留俾你聽日食

個個都想返黎 咁睇黎我都應該留喺度霸住個pt位

原來都有咁多pcc嘅巴絲

樓主認為Pacific入面最好飲嘅係咩呀？

叫mocha或者caramel macchiato, 我講明要一半甜但好多時都過甜, 有咩辦法?

可唔可以Syrup另上..?

Pacific有caramel macchiato

應該都唔會再諗返去了除非佢人工多返啲

唔好意思, 可能係caramel latte...

試下同佢講平時一半甜都覺得太甜 問佢可唔可以再落啲syrup 一係試下問清楚啲syrup份量再逐次試揾自己啱既甜度

Strawberry banana

點解元朗唔開？

加人工 真係得個諗字

落單同佢講少少少少少甜，通常會盡量少俾你

如果啱你口味就返問佢落左幾多

都係甜到飲唔落嘅話可以叫佢落多啲奶或者俾多個shot你

利申：我間鋪可以唔知其他鋪得唔得

前題係間鋪唔係忙緊

啱啱叫咗Banana Mocha，下一次試

偏遠地區 飲住星仔先

多謝幫襯

specific coffee

我試過問佢, 佢話一般係兩pump, 佢話我叫半甜就比一PUMP.我覺得個甜度岩. 但之後去唔同分店, 叫半甜. 唔知係佢唔明定咩問題, 大多數都係過甜.

兩pump

你飲咩size

如果你係返屯門區嘅下一次黎同你打招呼

s記成日霸公家地

好可惜 我返對面海

咁冇緣啦

其實p仔都係

留意返 好多鋪嘅座位都係公眾地方 唔幫襯都可以坐嘅

唔好咁易俾人趕走

試下落單嗰陣講明1 pump caramel

對我黎講1pump都好多

但會比人影上網

嗰陣入左去第二個月加左一蚊

唔該. 我下次試下. 但萬一 pump都太甜..係咪可以叫半pump? 定syrup分上..?

咁少過1pump可以點叫..? 唔該

JJ樹個frd?

可以半pump

半pump 1/4pump都得
可以試下 Tall size 1/4pump Grande 1/2 pump

另上有啲難

唔該哂, 我諗grande半至一pump我接受到, 兩pump真係太甜..

邊杯野飲最抵飲？

邊度落兩pump咁痴線

佢自己有冇飲過

我會答冇一杯抵

如果我冇staff discount 我應該唔會幫襯

慘

Push

又做狗

次次買一送一都做到想死

D仆街寫字樓撚一買就十幾廿杯

點解要成日調黎調去

係咁煲啡 買一送一做成個月真係好痴線

grande兩pump

痴撚線 有時做埋外賣就仆直

Lunch 去到tea time 冇停過

因為太多staff好似爺爺咁辭職

周圍都唔夠人 要調啲熟手去幫手

通常做完買一送一之後果個月都會好空虛

少好多生意

甜撚死

grande 變左2 pump, 咁alto佢落幾多

Alto 2 pump都嫌多

咁正 搵日去填先 感謝

或者可以上返官網到睇有冇招聘日

上官網填有機會俾人dum去第區

你地個english tea latte 係我最愛 sta___ucks 都整唔到個種味道 雖然其實即係奶茶 但我次次都order 呢個 有次餐牌無寫我都主動問個店員然後佢重新煲茶沖

咁癲重新煲茶

印象中會有招聘日poster 可以去walkin

重新煲定冇煲開

試過嫌少人叫冇煲到 點知有客叫 跟住都係即刻煲 english tea latte pacific個茶底好濃好正

我都做過年幾pt
嗰時見工俾人水咗去港島見工，喺嗰區見要喺嗰區返
返pt返到ft咁 幫佢哋踩
一個星期得一日假 仲要開早 天未光就出門口
諗返起都覺得好辛苦 人工低得可憐

利申：住新界

如果果日冇煲嘅話 我地通常會話今日賣曬 介唔介意轉飲其他

English tea 真係好濃 試過直接飲

等左半個鐘 個陣仲要都成夜晚9點 覺得個店員可能心入面罵緊我

請問邊款凍飲熱量最低
有時飲得多覺得好肥

答冇曬都試過 好睇話事嗰個人想點
星仔個breakfast tea latte個茶底係就咁攞熱茶茶包加熱水 好淡

Amerciano

好苦喎ching

Agger 住荃灣返對面海

Ice tea

我返工都成日飲

有糖有奶既野熱量低極有限
一係轉skimmed milk囉不過啲味真係爭啲

係 skim milk 硬係差啲

巡鋪 煩死了

人工的話 ft都話有得分下紅同有allowance pt真係狗也不屌 幾撚時加人工

仲係3x?

係呀dklm

想問下如果我自己帶杯嚟個杯size係裝到grande ，但我嗰日淨係想飲tall size會唔會麻煩到你哋

唔會 點解會咁諗

唔清楚你哋會唔會難就個份量

想問part time返太多
一個星期四 五日會唔會唔請
因為418？

收到風會請 不過會cut更

唉 諗緊in 星仔定pacific 兩個人工都差唔多？

冇經驗